這是正式錄用的警察嗎？

攝於七月中

推